叫外賣先

好肚餓

記得唔好嗌炒強